最後逃生門已經開啟

今日升400 再唔走真係唔知幾時可以再走 輸少當贏算

今日唔走咪10年後再走 再唔係提自己個孫走咪得

都可以抽身離一離場ge

我唔玩⼁乛⼀⼀⼁⼀⼂⼀

啦

好主意

無貨一身輕

大家輸左幾多 贏畫幾多

根據統計資料顯示，股市下行一段時間後，網上出現「最後逃生門已經開啟」的發表文的一個月內出現三個月高位的機率達76.5%

邊到統計？

池先奴德通盤既統計資料

你睇，話咁快就差不多中曬我講既野